強烈譴責！！抵制黨鐵！！

831 721 都喺黨鐵到出事 真係好嬲 大家可唔可以有d骨氣 唔好次次鬧完就算

遲早搵日整單勁既佢試下

走個時唔好走黨鐵啦

搭巴士好過啦 黨鐵同犬打晒窿通 九記起碼會安排車人走

故勿論係咪爲賺錢，冇聽過巴士有鬼車，上次車上面有乘客報警就個別例子冇得講，好過搭地鐵，同自己送上門冇分别

好多車長都係自己人 91機場嗰日都係多得巴士佬 先走得到